保民生 愛香港 撐經濟 反修例 簽名活動

請轉發給親朋好友，一生平安

推

pish

唔好意思我想問整個網嘅巴打係邊 可唔可以搵一搵我?
急

【緊急】共產黨拎住80萬假簽名上外媒打飛機

YOUTUBE:

中國駐英大使拎住支持送中既80萬假簽名上BBC電視台節目打飛機，仲話香港遊行人數只有警方公布既20萬人，遠遠不及支持送中既人

重點就係:外媒係唔會知果80萬簽名係假，而且就算知都冇證據爆大鑊，而外媒或者外國人冇查證就會覺得支持送中既人根本比反送中既人多

我地一定要搵方法制衡依80萬假簽名

1.向外媒(BBC,Reddit,各大報章,平台) 宣揚依80萬簽名係做假既,根本就無人支持

2.做返一個反送中簽署，目標係反cap 人數，令到港共政府同共產黨無得再用假簽名黎打飛機

反修例簽名唔好覺得無用，我地要令到共產黨無得打飛機啊！！！